認真post 點樣由低學起英文

香港地無大學學位都好 有流利既英文都好基本
講下點樣小小咁起好佢
我自己就記生字差同成日用中文諗句子轉做英文就錯
好想學好啲英文

lm

多睇 多寫 多讀 多講

no shit

真係好咩

由興趣開始學生字囉，大部份遊戲都有英文wiki，咪由果度開始囉

同問
本身U grad,但讀science同本身英文已經屎, 出到黎做野又冇乜機會用英文,更加屎

多d睇有中英字幕既戲/片

Excuse 係一個名詞黎，原句 can I be excuse 直譯做 我可以做藉口嗎

Can I be excused 《- be excused 即係短暫離開

最好都係用 May I be excused 有禮貌啲

小學程度想學返起留名
日日都有睇下BuzzFeed 同VoiceTube
硬係覺得好多記完 到時要用會講唔返既感覺

youtube應該好多教日常英文嘅片

最緊要KEEP住睇同講

想練埋口音就聽bbc(淨聽就OK 唔使刻意明 當然明係最好啦)

我都係睇YouTube多， 除左樓上巴打講既X Factor我都會睇British Got Talent
同American Got Talent 呢啲類似既
仲有會睇外國YouTuber啲Gaming同9up睇得 聽得多真心英文會有進步
我個人無興趣既野會唔想知， 不過睇YouTube唔會有呢個問題啦

讀同寫唔想上堂既可以上網睇人地寫既blog啊文啊呢啲， BBC news 個個都講我唔使重複啦
btw最近發現有一個幾好既網，都係人地推比我， 本身好似係出英文教材既公司， 叫 Learn Hot English，我通常會睇個網既blog（因為免費哈哈 ）
巴打可以試下

早排發現自己CL音係發唔到
Claim clear climb 全部發唔到

巴打係講Buzzfeed我見隔離po有講Xfactor就打Xfactor，自膠

一年
日日睇聽用寫英文
日常生活所有野用英文

一日講/聽過千句英文
自然識

問題係好少人做到

睇美劇...
睇下英文字幕 (中文有時大陸尻譯)

去拎the standard睇, 有某啲位置專柵有趣

聽英文歌要睇歌詞, 查字典

見到有巴打話一年聽說讀寫都用英文 好難喎
朋友個個都係廣東話架啦 可以聽下歌既但我唔知佢講咩呢